4度非禮 未見悔意沒有認罪 但以開放態度判社會服務令

報告指未有悔意

裁判官指，雖然被告的報告未見悔意，沒有認罪，但被告親友、同事和上司對被告高度評價，「有讚無彈」，考慮只是單一事件，決定以開放態度判處被告接受社服令。

控方案情指，2016年9月，被告乘搭A43號巴士往機場期間，四度向鄰座閉目養神的短褲女乘客掃大腿。事主稍後先將事件經過上載Facebook，同日晚與男友商量後決定報案，至翌月女事主再在巴士上認得該地勤，報警將他拘捕。

咁唔洗報告啦 直接上庭判社會服務令啦屌你

風化案積犯：單一案件 抱開放態度判社福令
被控破壞公物非法集結：歪風 要判阻嚇性刑罰

真係唔到我唔服

佢係一單 不過掃左4次

讓香港成為風化之都

傻撚左啊 判咁輕？

係個官好開放

有高度評價但係非禮人
唔知d評價入面有冇話佢正人君子 主張非禮勿視 堅持有教無類 推廣尊師重道 係世間難得一見嘅衛道之士呢

4度非禮 未見悔意 沒有認罪
以開放態度判社會服務令
個犯到咩人黎

大學生

政治犯都有幾萬人上街高度評價佢哋喎
應該無罪釋放啦

香港+1

咩野背景先

四度非禮唔係指有四單案底
而係一單案入面非禮咗四次女事主

邊個白痴裁判官?

開名啦

非禮唔同強姦
又冇片冇證人
有冇做得被告同事主知
被告死口唔認加搵個好律師已經冇事
被告衰彈藥唔夠